狗：戴黃色口罩個位你而家違反緊国安法

笑撚到我

琴晚屌完班狗老婆會唔會違反國安法呀

有冇人知啲狗困住哂啲人係sogo係咪玩大屠殺

萬能key